有冇人有買過組合屋？

想問下一般幾錢到
想整大約一間房的大小